【想睇西波教訓西波】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

迷雲黨

我騎牆黨

拉素阿仙奴式自爆 5分鐘3球

下體狗來吧

四隊最弱係咪阿狗？

今季初定上季有盤扭突破架
不過又係fit個陣收皮，傷完就咩都無曬由頭黎過咁

真心睇唔出佢又咩技術可言
扭波又一仆一碌 射術1碼都炒唔洗講
唯一優點真係夠長氣 將勤補拙

出面已經有 po 吹奏鍠馬近 20 年最強球隊

樓主今次抽咩咁好

女婿

幼幼你又岩牙

四強最弱係牙狗
但係賠率第二熱門
唔g 典解

swtich 請中ME

因為有雲加

Ma會派錢

生個仔指腹為婚 is ok

第2正常啦 下體>阿狗>馬賽>唔知咩名

邊位手足呀？

@大陸囝

驚了！阿仙奴廢柴秒變救世主 雲格沒白寵這乾兒子

作客2-2戰平莫斯科中央陸軍，阿仙奴順利的攻入了歐霸盃四強。不過，今天的這場比賽，卻並不像結果這樣平淡。
帶著主場4-1的勝利，阿仙奴來到了俄羅斯。但次回合的比賽進行了50分鐘之後，阿仙奴突然發現，只要俄羅斯人再攻入一球，自己就將面臨被淘汰。整球隊一下子緊張了起來。關鍵時刻，韋碧克挺身而出了。比賽第75分鐘，他在前場左路邊線附近轉身擺脫了防守球員後，一直帶球殺奔禁區，他將球回敲給了艾利尼，後者再直傳左肋，韋碧克及時跟進，在拿到皮球後，他並不停球，而是起右腳打出了一記弧線球，皮球直掛球門右上角。1-2，阿仙奴終於鬆了一口氣。
其實，在韋碧克入球之前，阿仙奴最有威脅的兩次進攻，都來自韋碧克的腳下。先是比賽第27分鐘，韋碧克中路拿球直傳，拿卡錫迪插上後禁區內打門被阿列克謝-別列祖茨基封堵出了底線；第35分鐘，又是韋碧克，在接到威爾希爾的直傳後，禁區內斜傳到另一側，只可惜藍斯跟進稍慢，否則這將是一個絕佳的入球機會。而在韋碧克入球之前，阿仙奴還沒有一次射門命中目標。

在很多人的眼中，雲格對於韋碧克似乎有些偏愛。賽季初，雲格對韋碧克無比信任，韋碧克也成為了球隊的主力，直到他受傷。而在他傷癒之後，雲格又不斷的給他機會。不過，韋碧克的效率卻實在不高。截至上週末之前，身為前鋒的韋碧克總共出場31次，只攻入了5球，以至於有人懷疑韋碧克「是不是雲格的乾兒子」。但上週末，韋碧克終於迎來了爆發，在阿仙奴主場迎戰修咸頓的比賽中，韋碧克攻入了2球，幫助球隊3-2取勝。而今天，在米希達利恩無法出場的情況下，奧斯爾在中場顯得孤掌難鳴，經常陷入與對手的纏鬥中，這時，韋碧克則挖掘出了自己傳球和潛質，幾腳球傳得有模有樣，甚至絲毫不輸給奧斯爾。

除了韋碧克以外，艾利尼今天的表現同樣可圈可點。阿仙奴的兩粒入球，都來自他的助攻。由於薩卡的缺陣，艾利尼進入了正選名單。儘管在防守上，艾利尼的硬度不如薩卡，但在進攻中，他的特點也是薩卡所不具備的。所謂尺有所短寸有所長，賽季的賸餘階段，阿仙奴最重要的目標，就是拿到歐霸盃的冠軍。就像今天的韋碧克或者艾利尼一樣，雲格的球隊需要每個人挖掘出自己的潛能來。

皮外傷
我估聯賽會抖一場

軍醫用釘書釘釘傷口
之後繼續踢

聯賽事撚但啦 目標得一個拎歐霸

呢個真
最緊要打歐霸要full team

聯賽狂出 kolasinac chambers holding 算
試埋 nelson

阿叔去左邊？

歐霸決賽好似朝早7點踢

傷
唔係應該會 rest 比比

雖然唔知入唔入到決賽
不過個時間點睇牙

Cls sorry 我以為你講笑
屌原來係真

16 May 2018
20:45 CEST

夜晚7點下話

當地夜晚9點開波
好心改係星期六日先踢啦

拎到歐霸仲有得救 成條防線執撚過 包括個龍

朝早黎
你睇返官方app就知
平時夜晚會係1900

manolas
leno
中場入Meyer
左右翼入多個malcom

我覺得Manolas 真係可以放棄 搵過第二個算啦
歐聯4強 要拆都係疤皇嗰啲先

Is wrong
2045 CEST = 245 hk time

是撚但啦 還掂阿狗都係4強出局

堅唔堅牙
呢個都正常啲
我睇官方app 咋
最緊要唔好朝早睇波
怕訓撚著

上 UEFA 官網睇啦
20.45 CET kick off
撚係 7am hk time

貢都要屌
我都係比牙狗fake姐

官方 app 可能錯 time zone
同埋 sure 會 assume 自己入左 final

歐超見啦

Google 下都懶
放 fake news

不嬲都係2:45AM
不過final唔會關阿狗事

諗下贏咗R霸去邊慶祝算啦

去北歐搵女神

book定巴士了
要學魚拉突咁先夠威

星期六定星期日踢?

星期三凌晨

HK time May 17 (Thursday) 2:45am

要請假了

2：45 am 就正常d
阿狗入到決賽，第日射波

睇到啦! thx

請哂四五

喺 Lyon
Laca 主場

請定假睇

決賽見

請硬

好耐未試過入歐洲賽事4強

雲加

黑b carry

可以book 定場去練下波

佢女神食洋腸中loveg了

UK 果邊 europa title odds
Athletico Madrid 1/1
Arsenal 9/4
Marseille 6/1
Salzburg 6/1

今日幾點抽簽？
MK好返未？

三穴野外，cos乜都玩齊了

原來 immobile 今季已經入左 39 球

Mk傷two weeks算係good news
Second leg可以出得

welbeck

美斯同屍朗呢兩條友 真係成日風水輪流轉

我本來都京佢 依家唔洗對

唔反藍了

反牛好過啦

跑動距離場場 top
不過因為靜就比人屌冇 passion
相反牛行行企企
屌下熱狗打下交就

跑有撚用咩，成日唔回防，搵個跑馬拉松返黎踢好唔好6c

幾多 blocks 同 interception 知唔知
比較下牛藍個防守數據

iwobi個球真係旺角街場呀叔都入

龍都唔撚中

我估雲奴都入

起碼要中龍先啦…

今季有機會雙雙了

好似已經雙雙了

差唔多啦，佢都差唔多最老個期

10g7a

請左AL睇捧盃

要走了

比人射龜咪有block lor
代表佢冇腦啊

咁以後人地射波不如玩躲避球？
定係中場衝向人群死扭之後傳失
之後㪚步？

屌，行機場個show好撚攰

行catwalk

Model

屌你電子展牙

電子展Model

又打機

食 show girl

走場

唔好咁快住

我今晚/聽晚要入去接收工
其中一個係禾sp

好多大陸人

反雲才是第一要務

一定啦

中銀狗屌你老母

唔撚想知牙 dllm

唔洗接啦空難死啦

佢係個show入面又唔使搭飛機

唔想落街但要落去買煙，屌

攞歐霸雲加要續約了

黑帝

墜機炒落會場

燒香囉

SP 都要接放工

請定先差唔多啦

佢係唔係都會續約

心水清

一早定左
係球壇共識黎

教到死個日

入面無條女靚
但有台灣booth d囡好大波，左好耐

[img]圖片網址[/img]

接佢返我屋企牙清

炒落你屋企撞撚死你隻濕疹狗

牛奶既密月期已月

見哂底
就消費完dna

點都呃佢續約先啦
英人青訓本身都有潛質
免費轉會去big6踢得起就有排被人笑

接隻 G 返屋企咁神心

歐洲的霸主

我同你條女冇野架

奧燒讓埋中間 比兩位大哥踢
佢地唔續 可以點？

而家咁既表現應該冇人會簽佢

禾清識大小姐個陣係咪處黎

講到尾 錢問題
藍斯好似要求180 - 200k?

星期五下晝了

班獸醫 釘傷囗照踢

快撚d啦好過係到捱

當150k續佢，踢多季放走
人工都係用8m左右，以佢名氣放15m都有人接貨啦
而家free走就咩都無

聽日仲要返工

屌，請我去做算啦

我發覺我呢排廢到落街5分鐘都好懶

報左京

報京做乜

虐畜

返六日唔是犯法架咩

我遲下都要星期六日返工，
請咁多位手足唔好撚得咁大力

又串 dllm

五毛既話咪唔犯

低賤工要返六日

高人工既話返足7日刀duck牙

Work = life , work life balance

屌 好撚悶 放工未

打緊機戰了

公司部19電腦上唔到網 on99

阿仙奴！冠軍！

Yes

6日子27日

5毛黎講算多了

痴撚線 連續返多過五日已經想死

真牙

禾咁耐都未打過要番6日既工

屌你老母

星期五都冇人吹奏

今晚有冇pro

尋晚怪錯咗藍斯，原來傷咁勁

迷藍了

我ok

如果抽到馬體會就好了
西波教訓西波

急不及待想玩玩了

小草承認二人睡在同一床上，但否認二人有性關係

用釘書機釘返埋

Arsenal FC@Arsenal

2 assists
85 touches
70 passes
94.3% pass accuracy
9 recoveries
3 clearances
2 tackles

Introducing our #CSKAvAFC man of the match: @ElNennY 🇪🇬

想屌小草

多P

小草係處

小草承認被告曾經多次把陰莖放進自己體內，但否認二人有發生性行為

不了，佢呢啲相屌完短幾年命

屌完 下次石倌果個可能就係你

都叫有屌過女

食完lunch恰到依家

早晨牙

上面兩件辣殺

有冇手足king機戰?
鐵甲萬能俠2號升唔升好??

唔好

y?

好

升得過
因為佢招熱血會變魂
ace左佢就抵玩

無玩 果套咩天使與龍之輪姦 好似幾勁

OK

利申：無玩

魔神 emperor?
機戰不嬲鍾意部機就升
我升爆正樹
天元
魔神同勇者糸

buddy complex廢到
已雪

你當痴撚線版 Seed

幾鍾意機設

玩緊菁英0改
超級系越多越好

出親未去到120氣力已經死左

大大力打落去好爽
今次都幾多我鍾意既機

buddy complex都唔差既 不過下下要合體技先勁

龍神丸好似廢廢地
啱啱打到變龍王丸

初期唔好用
行得太慢 輸出唔夠
後期先勁

OK架可以一用
SP 10 不屈打底，變身EN又會全回復
主力黎

自虐
是咪要係咁sl

如果負碌贏到歐霸，Theo Coq Oli 同埋 Alexis都應該有獎牌

好耐冇睇過呢樣傳統機人番
唔計 gundam 上一套已經係銀河機攻隊

我發覺我真係好鍾意食熱狗🌭️

山狗唔恨歐霸獎牌啦

後期多D tcp學技能出場即刻氣力120應該好好多
依家一出就俾人圍死
放係雪櫃養住先

然到的話 Theo 十年老臣 值得比

山神要拎歐聯牙

發覺大家都會遺忘Gibbs
落英冠贏歐霸

返黎攞啦
算歐霸主力

急屎好似無出過場
所以無獎牌係正常

淨係唔想比山

唔玩S/L牙
真實系關關都死幾部
超級系有底力升做lv9隱陣好多
不過菁英D命中回避好撚假，命中8x%經常唔中

gibbs唔係夏天走嘅咩

佢唔是季初就走左咩

大陸仔又柒

1%都畀人打中

大陸囝假牙黎

柒左吾好問點解....

唔記得咗 sor =3=

記錯 =0=

大陸仔成個新域子 ...........

吊佢老味
真實系要命中20%以下先敢博
仲要搵架超級系做援防打底，好易俾人2下打死

F91改極都會畀人打中

成日都衝出黎

有不屈既可以一用
海盜高達連必閃都冇真係死硬

0改打菁英真係好難玩

打耐少少囉
唔可以鳩衝，要有隊形
要跟返每架機既特性黎學技能咁

同域帝無得比

0改真係得一兩部真實系會用
呢集太易比人打中

code geass 今集好唔好用

指揮官好重要

做咩大家都反me
我呢啲真阿都jer

主力紅蓮，zz，有sp 10不屈同map
寶少，wing 可以屈距離
翼霸同villkiss 就次選
其他f91，海盜，buddy complez 入曬雪櫃了

靠佢啲指揮
佢輸出真係麻麻
精神都ok
有時要焗住升下佢

好鍾意 f91

有指揮一定優先出

禾刀鐘意牙
有時搭個射程+1 俾佢招炮有7格就可以出場屈下射程

之前想入隻 metal build f91 不過太貴

原來6點抽籤

幾$??

想教訓下隊西波

果陣炒價 1500+
不過我都冇玩開 metal build

5點放工既我屌你老母

山狗話唔稀罕你地d狗牌

好想幫呢班舊班底爭取多個獎項

球會可以揀比邊個

比 d 貢ge 對手我廠 ....

神魔合一典會在乎依d二流盃賽獎牌

有少少常識都會一係全部派，一係全部唔派

Arsenal對離隊球員一向好，我信如果贏，全部有

山狗未必

當日法明尼免費離隊畀人屌Flamoney，而家咪又係做名宿

施蒙尼有少少廉恥都唔應該同爺爺爭冠啦

恰老人家，係香港既話已經俾人公審到針左了

足總應該整返個英超關愛座比雲加

Yes 自動第四

仆佢個街 下體會一向係歐聯區落黎恰爺爺

屌真係抽到馬體會

收皮啦畜生

屌你咩 嚇到我個心離一離

Metal build黎講F91算平

射程+影分身

派都派比自己隊友先啦
d牌又唔係無限咁多

應該有牌多

我會燒比山神的

寧去義賣都唔比班狗

敬重山神 燒比佢ok

Arsenal vs. Atletico de Madrid

隊內除左羊之外應該個個都出過場
u23都有幾個有份

留幾個比鳩鳩連 禾仔 吉魯 加比爾算 咩山狗100分都係算吧啦

100分點會有

成班阿狗FF奪左冠，笑4

又一個假牙=.=

梳唔記得左 不過佢都唔希罕啦痢狗有得爭EC

前景猁

Salzburg

仆街

=.=

Alexandre Lacazette has suggested that there is a feeling within Arsenal’s squad that winning the Europa League could keep Arsene Wenger as manager until at least the end of his contract next year.

唔好意思 輸左都係留低

咁快撚d中下體輸鳩左佢

日頭仲未落山，好冇抽籤氣氛囉

日頭仲未落山，好冇抽籤氣氛囉
=.="

我估贏就會續約 2 年
輸就會 run down the contract 睇下下年入唔入返前四

放得工都留喺到睇埋抽籤先走

入返又續，雲加好波

真係中馬體

馬體會

diu 真係 馬體

ho ball, 四強出局

Europa League Semi-final draw:
Arsenal vs Atletico de Madrid
Redbull Salzburg vs Marseille

真係下體??

西班牙野 easy啦

係，頭先提早抽咗

終於可以教訓下西甲西波

算，決賽見

我睇twitter未有既

獨家消息

瑞士尼翁live緊，twitter 唔夠快

成班痴撚線

........

唔玩了，宜家開始

播片

屌你地, 嚇撚死我咩

索過佢都屌唔少啦，點解要屌隻黑寡婦

呢度d 人出名燈 lm 中馬體

三分一機會都中

雖然對咩都死

想中下體

冇嘢睇？

老實講
唯一唔對馬體既方法
就係提早出局

唔好諗有第隊可以奇蹟然到馬體

有個格仔係現場直播

疤狗同宇宙鏝都出局啦
俾啲信心
過足數就得

又睇片

sporting 琴晚贏到
如果一場過 阿狗可能打士氣波 負碌足球贏

不過多數輸 阿狗最忌有自信

屌，真係艾比度，Alex_Song d圖係採排相？

屌，唔通真係錄影嚟

一早錄定啦 你估真係live咩

屌

對馬體

真係下體

馬賽 薩爾斯堡

真係

Dllm

真係下體會

真係馬體....

屌那媽

又先主後客 gg

仲要主場

一早講左

黑曬面

都話六點前已經收咗

仆街了

咁京做乜
吊打下體狗啦

好彩未攞 final 既 leave

假已請啦
西波驚閪咩

仲要先主後客

我屌你老母馬體會

本身16強已經想踢下體出局
依家俾隊西波入到4強先踢佢走，算佢好彩了

要入定10球安全d

玩撚完

好過輸比馬賽出局wor清

驚鳩咩
提早踢馬體走 決賽對邊隊都輕鬆

我廠有無贏過跔狗肉腸球隊？

利記踢走多仔咪又係輸

請定假同施蒙尼驗貨

屌你老母 保送法甲

唉 四強出局

雲加氣數已盡

歐足協逼害

爺爺可以教訓下體會了

It was fun while it lasted

無論準決賽或決賽遲早都要對馬體會，準決賽至少有主場踢
早對首回合就搞掂佢地好過

好嘢俾下體中出無極限

是撚但唔 反正決賽都要對 早啲打柒佢地

米八終於有機會撚返雲加

岩牙

阿仙奴主場同下體會主場無得比

真

下體狗躝

Laca vs g沙文

爺爺氣數已盡

係時候雲爺爺給下教訓施蒙尼啦

對面好似傷左沙皮狗

驚閪咩馬體會呢D猶長盃手下敗將

2009年8月1日
阿仙奴 2–1 馬德里體育會
艾沙雲 進球 86', 90' ; 柏捷高 進球 88'

兩場夾埋炒阿狗5球好喇

我地細梅冇傷到

一場過先有機會偷雞

兩埸冇機會
一場都話士氣波
你睇 CSKA 都迫阿狗差啲收皮

馬體 都唔算太悲觀啦
好過輸比另外兩隊

馬體作客輸比士砵
今年主場又輸比車仔 其實真係ok

系

決賽點都要對既啦 早d打唔洗心掛掛

光榮出局

爺爺尋日先話唔想中下體會

你睇佢地對皇馬先

比人作客屈一兩球作客入球，然後次回合熱血出局

訓練果陣剷傷佢

MK唔知出唔出得切, 差好遠

出局都唔洗爺爺諗藉口諗到咁辛苦

打一場同打兩場嘅分嘅分別

西班牙野已經大不如前
絕對有機會

三腳波由自己禁區打到鍠禁區，阿狗仲要有堆自爆狗係度

淆

口術 可能爺爺已經諗好對策兩回合屌打對手

阿仙奴都係大不如前

反正都要出局
輸俾馬體冇咁難睇

阿仙奴今年主場有信心，打強隊都唔怕
況且馬體會主場最厲害就係防守好，之後贏你一兩球
如果主場首回合踢出個球差優勢，絕對有得踢

大炒下體會之後基沙文仰慕我廠可以買埋了

一兩球咁樂觀
人地近年入左兩次歐聯決賽

ospina 趕唔趕到歐霸4強前好返？

馬體係咁勁就洗唔落黎歐霸啦
我地MK好返夠做了
仲有關鍵王黑B

可能又10-2

歐霸睇到高路雲踢法都幾似艾沙雲
下季入貨

阿仙奴一定要首回合入5球+先安全 琴日3球都淆到pk

上星期睇完皇馬對馬體
馬體真係好撚勁

爺爺

兩個都冇乜分別

收到風雲爺爺想教訓施蒙尼兩次，先特登造馬4強抽中下體

垃圾都係

輸比馬體會 下年叫施蒙尼過黎教
贏左馬體會 下年施蒙尼主動要求過黎教
雙贏

Macey

Arsene Wenger would like Arsenal to avoid drawing Atletico Madrid in the quarter-finals of the Europa League, saying Diego Simeone's side are the favourites to win the competition this year.

通常劇本都會係首回合主場攻唔入 0-0 / 意外輸一粒

跟手好撚熱血次回合狂攻但唔撚入轉個頭俾人角球入一粒

然後8X 分鐘先入返粒最後輸一球出局

懷疑抽籤個個法國dj係反雲

阿狗主場聯賽對強隊今年淨係贏左熱刺一隊

贏爺爺=唔敬老
輸比爺爺=未夠班

足總又逼害阿腥奴屌你老母

一場過可以負碌,兩場既話

唔返工都要睇

下年繼續星期四晚睇波了

你咪撚on9啦

刀5g 梨地貢京做乜🤷🏻‍♂️

最緊要mk出得切

最緊要太子咪撚踢

俄佬都識針對爺爺既防線，係咁吊波入黎，搵De Gea都冇矛用

100% ball la diu

最緊要黑B

矛京過，100％輸緊既波京條撚

艾比度同為法國同胞竟然迫害爺爺 可恥

仲有大麻b

主場贏佢兩球唔失波夠贏啦

抽完AC米蘭都好多球迷睇死阿仙奴，幻想會好似你講咁
個時AC米蘭唔知幾多不敗又不失球
最後又係作客都唔夠阿仙奴打

馬體會連作客士砵亭都輸，唔洗睇到佢地咁高

就黎成隊都咪撚踢

兩回合先刺激
一定大比數交易

馬體會同A米差幾遠呀

5:1 x2

A乜春又發功

一隊歐聯常客一隊沒落豪門

已經未計格食格

10:2

意假狗刀吊打疤菜啦
禾地英超洗京西甲狗??

馬體會真係唔好彩

咁輸撚硬啦好味
咩都唔洗傾啦
收皮啦你

唔係諗住有得打啊嘛
訓醒未

個刻既AC米蘭外界吹捧到幾勁你唔記得？
講到阿仙奴唔夠打咁，最後先去客場已經搞掂成個回合

祝爺爺武運昌隆

唔係阿狗今季作客成績咁柒一定2回合好過決賽一場過 可惜

但求唔輸得太難睇

提早放暑假

有睇既話一定會記得對AC果時，上半場人地唔撚逼，好似對愛華頓果場咁，由阿狗中場拎波做，勁多位比阿狗打，下半場人地d無系統既逼搶都搞到阿狗平安鐘

對住下體呢d有系統逼搶+防反，都仲咁有信心

俄佬野都入你2球

一定要睇死隊波踩到地底泥先合佢地心水，做球迷做到咁自悲唔知睇黎為乜

講真 有睇過嗰2場歐聯決賽都知下體踢決賽係200%力 寧願踢2回合 阿狗冇可能招架到決賽嘅馬體

係咪調轉左

下體4中場加米8逼撚到你中場個3件少爺兵波都猜唔掂啊

拎呢隊馬體同a米比

依鋪撐A乜春

首回合主場贏3,4粒，次回首守和就出線啦

你老味，實力上差幾班講到勢均力敵咁，
你老母你老幾啊？
一句得埋黎叫我收皮？
使唔使解釋下下體會點樣高你隊閪波幾班啊？
你老母你呢啲唔係叫自信，係叫on9啊，
用下個閪腦同對閪眼睇下波啦，
你老母生你出黎比我屌架？

咩外界 外星世界呀

驚就唔好睇了
我廠唔要鼠輩

咁龍門球要搵奧燒開了

咁你咪繼續自我感覺良好 冇人阻你
客觀事實就係阿狗好大機會玩撚完

先主定先客?

真係對下體

對上幾年歐聯 last 16 at home 成績
16/17 Arsenal 1-5 Bayern
15/16 Arsenal 0-2 Barcelona
14/15 Arsenal 1-3 Monaco
13/14 Arsenal 0-2 Bayern
12/13 Arsenal 1-3 Bayern

主場對強隊有信心啦

意假同西超啊懂唔懂啊，
下體狗打逼搶，Ac唔係啊懂唔懂啊

先主

主場對瑞典嘢都豬

貢就仆街烏

爺爺有乜風浪未見過？
驚乜春

第一日上高登連登咩

唔做自信撚姐 睇波個陣咪又係緊張禁爆平安鐘

睇左咁多年阿狗 自信兩個字真係同阿狗格格不入

因為自信親一定柒

你又何嘗唔係一句得埋人度話人on9?
你又老幾呀？
on99

落後仲要得2中場 計埋藍斯前插

輸左都唔會走架啦

10球都輸過又真係幾威

點解會講得出口
我覺得同打防守強勁版利物浦差唔多

贏撚硬
book定巴士都得

一定all in 下體燈撚死佢

大家比d信心

對雲加要有信心

布b點算

Book定巴士返屋企

但阿仙奴作客連史雲斯白禮頓都贏唔到仲要輸鳩埋

睇嚟又要我出手買阿狗對家

我話主場首回合踢出優勢絕對有得踢叫自我感覺良好？有話穩贏馬體會？
講隊波有得同馬體會鬥下都要批鬥
一分鐘都未踢就話好大機會玩完，不如話你自悲

gay布

佢講埋啲野on9咪話佢on9,
唔通好似閣下咁自己on9賣緊笑仲要話人on9咩
On9仔

阿狗咁撚多年都係唔識打d高位逼搶同大腳防反既波，依家仲要多多個自爆走場狗

呢兩場可以反映到雲加既戰術同現今足球既差距有幾大

除非同我講 主場0封馬體會 仲要炒4球 都有價講
對住哥狗 又可以撚啞仔

幾期待

上面呢堆都比下體會踢出局過

薩爾斯堡紅牛踢咩聯賽？拉素咩聯賽？
馬賽咩聯賽？萊比鍚咩聯賽？

你憑咩覺得阿仙奴有能力主場踢出優勢？

希望哥狗到時出唔到

邊隊贏到下體？

哥狗同電話佬 點撚細梅

講到對呢三隊就食硬咁

雲加打咁多年r聯咩對手未見過
使你哋同佢擔心

阿仙奴（2003-2004）

布b撐邊隊

你講呢啲把撚咩，而家同你講下體會係西甲都踢得掂，
逼都逼撚死你班少爺兵啊傻鳩，使唔使問埋傑志同飛馬咩聯賽啊

佢依家要用聯賽水準直接反映球隊高低嘛
咁我咪用返佢理論，按聯賽水準薩爾斯堡同馬賽點贏到意德球隊？

未踢就咁悲觀 柒下柒下都入到4強啦

根本唔係自唔自信既問題
弱對強就係要諗有咩位偷架啦
打咩波都一樣
人地講有晒分析，分析對錯都可以傾下
但討論下都比人話過度自信
痴撚線

100%既波，驚咩呢🤔

煮完飯返黎見到要教訓西波

1st leg仲要無mk, 出養和b真係死得

而家先對下體執撚到啦 又可以攞第四
唯一有希望就係對面左閘位 filipe luis 收咧 隻替工麻麻地 其他屌打

位對位 有邊個位贏到

收工

04-05個隊都應該贏到

第一場幾時踢？

阿仙奴 加油

兩隊有無對過賽？

輸方面緊係對佢有信心

士砵亭

哈 終於可以教班下體狗咩叫足球

你講聯賽水準分高低先，咁你都講黎把撚

燒
不過佢地冇攻中

wenger

佢重點係下體踢逼搶剋死阿狗
你連解題都未識學人駁人

好想睇爺爺贏下體隻激動樣

又真

黑碧4強+決賽都有波入，我出年印佢個名

係 兩回合易過一回合

p 狗
想問下無左山之後阿狗有幾唔順

夾定＄

做得阿迷有邊次唔係悲觀望進級

跟

雲加大勝

On9
兩回合永遠對弱隊不利

馬體會咁勁就唔會歐聯分組賽出唔到線啦

我講西超>意假，代唔代表同一個例子可以套用落所有例子啊柒頭

屌真係中馬體

你都幾可悲 隔幾個月都仲jer住 我都差d唔記得左咩事

呢個真

條撚樣傻架，唔好教精佢啦

話＂有得踢＂已經係過份自信，班人本身自悲就覺得佢地支持隊波要同佢地一樣
個人自悲就算，唔洗拉埋去阿仙奴到

佢出名小氣

作客俾人當雞屌喇

我廠係勁就唔會歐聯都無得踢啦

玩夠歐聯了，想俾其他隊玩下

一場波贏左冇仇報

唔好嘈啦 希望爺爺係台底 拎返本戰術書啦

果排低潮期
之後買返哥狗已經穩守西甲第二

係jer你嫁喇
鬼叫你迷著條柒頭係笑鳩自己隊波咩
仲要係阿狗唔掂先上水抽水

羅馬

馬拉加勁過祖記

人地先客後主

西意水準分別不大就可以比較
奧地利同意大利差距更大就唔可以比較，法國同德國水準又唔可以比較
閣下既邏輯推論真係大開眼界

你都幾撚on9,人地以事實分析覺得級數唔同冇得打，就係「個人悲觀」
你條撚樣盲目自信先叫「理性分析」

你老幾呀？
唔答人既？

驚咩牙
到時等爺爺話比班西波聽咩叫足球啦

5g

Very rare

唔抽都抽左 唯有硬著頭皮上

你gay友型對去左冰

躪

間中睇過幾場 有DC 戰術方面好似靈活左好多 但DC岩岩好似傷左? 係既話我諗主場果場都未必會輸

意西都分別不大
你個腦就真係令我大開眼界

咪就係
不過爺爺如果連呢關都過唔到就唔好講捧盃啦

我屌你老母啊，叫老豆啦老幾

有年我哋作客都係唯一一隊零封三冠拜仁啦 雖然都係出局

布布long time no see

主場最多咪不敗
但你作客就俾人屌
想贏除非主場贏到3 4球

首回合clean shit
次回合泊大巴互射

一個人極度自悲就會變自大，你就真係最佳例子

Agger
爺爺教波果陣下體狗都未識開波牙

有年我地作客魯營0射1入球添啦

如果入到決賽送波衫啦
抽3位手足
任揀印邊個
鍾意既印雲加都得

無左沙皮狗剋星加比爾

真係要偷雞唯有兩回合都死守，博一兩粒死球入到贏away goal
但以爺爺既戰術，大家都係等睇比人逼爆啦

ok lm 記得擇我名

睇下羅馬

減碼

我地條後防泊大巴，應該會比人456

留名

仲要先主後客
玩死

Wenger on
99

贏到馬體個冠軍先有說服力架嘛，唔通好似上年曼聯咁咩，雖然贏既機會好細😅

唔掂先上水抽水? 我8月到2月日日都上水 果陣阿記又有幾掂? 你除左上網9up下無自己生活? 定就咁mark低下人地係到講過咩 一有機會就jer番 之後揍下女咁

credit by lihkg

tks

lm

公道講句 實力上係冇得比
就算你擺馬體落歐聯都冇人想對
不話漫你圓 如果係咁絕對唔會有咁多人鐘意睇

嗯，真係好大
羅馬同祖雲相比巴塞同皇馬真係差好遠
都係得一隊贏到，一隊羸唔到咁

印伊禾比
我估佢會一入球兩助攻

\|/

四強唔對決賽都要對架啦
差在係10:2定5:1架姐

屌迷山係比人jer ga la

阿仙奴咪差d做 羅馬對面個隊
熱血晉級 好似十幾年前對黃潛

修仔都守唔到點守下體
係我就主場攻撚爆佢老味 贏到234球 作客好踼d

不利 = 100%?
羅馬個 example 有幾何

你話條中場係1個kante + 2個卡蘇拿既話，唔會驚下體d逼搶，但現實係阿狗條中場護球能力極弱，xhaka、藍斯都係好易比人一逼就甩

波係圓

煮熟咗了

馬體d幾腳過頭波到禁區應該係阿記最驚既野

近5年歐聯西甲贏左幾多次，意假贏左幾多次？

阿仙奴個績 同爺爺個績

冇人會理你個冠軍途中對邊隊，只會記得你嬴唔嬴到

好似都會好過奶

真係對馬體會

近期忙d咩呀？唔上黎9up

說服力 聽完笑左出黎

似四六波/三七波

好冇味

好野梗係要入決賽贏左先抽啦

唔知仲有冇得印374

印你個肖像上去

問下利撚想對 羅馬定 皇/拜
傻都識簡

拿卡
藍 MK
燒
渣ga 埃及仔
是撚但X4
間諜

最勁是咪咁

迷山食屎

馬體會作客都輸俾士砵亭 我地計牌面點都高一班啦 唔好未踢就話唔夠踢啦

真係抽樓

鍾意你個名

mk未必趕到 有仙丹比佢食 落場踢

我唔介意冇說服力咁蠃

定抽女

燒比迷山

曼連四強對切爾達 我地對下體會牙

打下體會出咩陣好
拿卡
燒 藍
大隻佬 埃及 牛奶
夢遺 大梅 高斯尼 比狗
cech

前面比拿卡同藍斯兩個自由打
後面輸少當贏

抽車牙

比部車你都養唔起啦

幾點抽牙

2手放左佢囉

阿狗雙殺到下體會晉級決賽抽一位手足送今季（主場+作客+第三作客）波衫一套連章+印字，搵人cap低佢擺post頭，絕不走數。

簡簡單單西維爾已經輕鬆屌打曼狗同利狗
西甲第二會點呢
正常都冇得踢

都入到4強 馬體阿記都第1 2種子 4強對唔到 決賽都好大機會要對 要拎冠軍就無得怯咖啦

抽撚完啦

落歐霸都要恰鳩爺爺
馬體有歐聯16強既實力
又要出局

睇少咗ball同埋要上班了

屌你FULL PAY買樓 + 1XM身家 先送得一件

下體 主場
獌狗 作客
下體 作客

仲要雙殺先計 和一場都唔得

三件呀

一套三件

果兩個星期瘋狂贏波

未過今週用呢個理論都仲成立，過完今週雙方有對碰仲好意思話差距大

仲有你既理論一早已經apply唔到，用聯賽水準定奪球隊水準
足球好似你咁頭腦簡單就唔會有奧地利同法國球隊入到四強

獌狗 作客 派隊u23算啦

作客曼送埋3分俾佢又點話

盲左 我錯

屌牙，真係西班牙狗

入到4強就要認真踢啦 英超已經唔會有機會第4 是旦守個和就算啦

幾時抽籤？

摩狗吠一吠
雲加就出盡力啦

極端例子apply落全球例子真係唔知邊個簡單

咁 sporting 係咪出左線
講真機會唔大要有奇蹟爆冷
不過阿仙奴歐戰從來冇出現過奇蹟

抽左
對馬體會

入決賽就送啦

終於要學皇者獌上年了

下體輸左就施蒙尼就好退休啦
輸俾依家既雲加唔好話星級教

無咗mk點贏
俄佬損人不利己

幾點抽？

副選夠做

敬老ok?

驚咩牙
收到風爺爺已經book定巴士慶祝下年有歐連打了

嬴到都難，仲要雙殺

贏左下體會既話施蒙尼黎教阿狗啦

輸撚緊

入到決賽點知俾皮耶踼返出黎

唔想送咪開聲

抽左 對羅馬

贏左施蒙尼過黎阿ok?

佢會拎對黃潛個場出黎架啦

yes

贏歐霸死老野有排唔會退

我燒屌打隻搞事狗啦

哇 薩堡咁勁咖咩 歐霸首回合之後無咩留意賽果 以為RBL會出線

我好啲
出線就抽
唔理係和波贏作客入波定加時射十二碼贏
最緊要晉級

貢孤寒

呢場係下季教練驗貨

咁又唔好咁講 輸比雲加都好正常姐

屌你地啦，要比錢出黎比你班撚樣架

冇左加比爾 冇得同dc狗硬碰

真係好難嬴
主要係佢地守得太好
如果對d踢法開放既都可以鬥攻搏下
但係馬體會真係一劍封喉

雲加：手下敗將冇資格接我班

果千幾銀
上次我抽驚都跌左啦

dc哥又屌打雲加

岩

格食格feel

馬賽主場反吸嬴5-2
薩堡反吸贏4-1

啞仔又要畀沙皮狗洗面

肯定出細梅自爆

然後同check互屌

Mk 子買左2千萬豪宅，依家連千幾cash 都冇牙

收到風到時出大梅

一定自爆

寧願出k6夢遺

下體得防守屈,進攻好撚廢

自爆走場

收到風拿卡約緊基沙文睇nba 趁機打斷佢隻腳

下季歐霸捲土重來

如果無mk

laca
藍斯
燒
大隻 埃及 渣
是但 X 4
間諜
會唔會好啲感覺縮後啲
比個波下體佢地會好過主攻比人防反

griezmann + costa <<<<< welbeck + laca?

進攻廢到早幾日輕鬆攻幾下追和真馬 仲差d cup埋

係到拎羅馬黎講都弱智
你問10個羅馬fans
有9個賽前都係話冇得打架啦

進攻再廢 阿記都會自己送禮

拿卡黑b>基沙文

細梅 K6爭住自爆

係就過數比球證

自爆有錢收

G 持，咁贏就最正路

鏝城都話唔夠我哋打
咪又係心戰

四強有兩支係咁晉級都叫極端，原來有50%機率已經可以稱為極端
睇黎閣下唔止邏輯有問題，連語文水平都引人側目

以攻代守

有XHAKA 未驚過

最大問題係阿狗從來都唔係 giant killer

講貢多做咩牙
快啲book定巴士
禾要坐頭位慶祝牙

敬老啦
起碼要北京電影機 level 先有機會

你on9到以為4強有2支廢聯賽入到係50%
淨係計8強咁多支再複數都唔係喇

Giant

請左假睇決賽既手足
好拿拿臨消假啦

考驗一劍封喉能力
諗起決賽打鏝 美羊先入世界就唔同

馬德里體育會在周四歐霸盃輸波晉級，兩大射手都吃悶棍，其中迪亞高哥斯達傷出，而基沙文錯失入球良機招惡評。

laca藍兩個可以互做波
加強中後場先係最緊要
唔好輕鬆失波

笑甚麼畜生

好彩醒水等埋 draw 先攞

知道到下體會之後 轉咗book潛艇

希望可以任插水

驚咩牙
到時食住m 記睇我牙拎霸氣盃

直接紅5 件贏3:0

一定啦! 係入左決賽先拎

雲蛇: 阿記不敗奪冠->爭第六 算唔算giant killer

第一次抽完籤就咁失落
好似岩岩輸完波既心情咁

我直程油黑自己

想問果兩場踢幾點

遲早都要打下體架啦

莫講話open play
死球都俾高甸頂入兩三球

見左了，bye

痴線
就算比你抽紅牛又好 法甲野又好
你估決賽唔係打下體會咩
而家都贏唔到就唔好講拎冠軍啦

之前年年歐聯都對疤對拜仁架啦

咪係
反正踢1定2場都係我廠贏架啦

手畜講得好！
要贏冠軍就遲早都打嫁啦
驚西佢咩
打佢老味西波牙

怕乜鳩呀 你班垃圾
未踢就驚

已經優待了我廠

岩 屌柒佢地就岩
我係大好友黎

早知道是這樣 像夢一場
我才不會把力都留在同一個地方

輸唔輸咪又係會睇波

我又真係唔信馬體過唔到另外個隊，如果阿狗過到馬體都豬就抵撚死啦

對家啲逼搶+防反
9成過唔到半場

仲諗住到決賽先輸

我覺得抽紅牛贏完之後博下體輸俾馬塞仲大機會過贏下體

頭先個下體狗朋友串鳩我
又話哥斯達乜乜撚
我答佢： 做乜撚者 iwobi都夠撚到你地縮番入下體啦

都未撚踢就好似輸鳩硬咁

出大梅換走場狗踢兩場點睇 起碼高波唔會輸咁多先

鏝反cup左利狗未
祖反cup左皇未

咁岩今年有兩隊爆冷就講到好平常咁，
你唔好賣笑啦

四強輸好過決賽輸，冇咁揼春

Strikers: costa, grizemann, gameiro, correa, torres vs lacazette, welbeck nkietah

Midfielder: koke, saul, gabi, thomas vs ozil ramsey xhaka wilshere elneny

Defenders: (Sub LB), godin, savic, giminez, juan fran vs monreal k6 mustafi chambers bellerin

Goalkeeper: oblak vs cech

唯一贏既係 ozil / monreal 個位

其實本身我係諗住入決賽就收貨

陣中主將奥斯爾效力皇家馬德里時曾四次攻破馬體會的大門

有冇睇過下體d波
定係睇fifa rating

Ozil就算啦 對面一逼得緊佢多數隱形/退落中中位踢 唔好有太大期望

咪玩啦，叫浩鼎栢芝都好過件老野

屌你仲大梅

4強屌撚爆下體 等對面個教練同龍門夏天過黎

其實godin同savic唔係咁撚勁者
Juan fran回哂塘添啦
下體係靠form多過靠人

佢唔退翻半場，應該冇人hold 到波

講得好！
到時買下體會對沖下先

Topic 若要成功必先自宮
切下體

比你4強抽到馬賽/薩堡 但最尾輸波出局 咪仲嬲仲唔抵

抽邊隊都係一樣
不過先主後客就真係先輸一半
訂定十打平安鐘都未必夠用

利拎r聯鳥

未驚過 輸咪輸
又唔係做勝利球迷

睇 fifa rating 阿狗好多位都高添
不如你講下仲有邊個位
Ramsey 可能有少少機

隊隊都迫鳩佢架啦
但佢上力果陣 真係幾撚勁

下體兩閘真係踢到殘哂，但留力踢歐霸應該都捱到兩場

施蒙尼個位都贏到開巷啦講經咩

帶埋Saul黎啦

係！
有志氣
以後比人jer我撐你
我jer返佢

猁入決賽了

利羅
拜鍠

利狗就好

冇乜睇過 只係想知點解你判斷到koke, saul, gabi, thomas勁過我廠果堆

笑乜牙
施蒙尼知道贏左爺爺就唔會過到黎牙狗
所以一定放水

屙拔甩今次唔醒醒定定就唔使旨意加盟我哋阿仙奴！！！

豬完波都係大大聲講我係阿迷

歐超盃,猁vs阿 ok

放左水都贏條老坑啦

之前我同你一樣立場都要jer我

你唔記得左疤點出局？
羅馬分分鐘踢埋猁出局
埃及美欺比人完封都似

Koke saul 成日睇
Thomas 今年踢得好好啦
我間唔中會睇西甲架

英超盛世

係咪做梅咖 上網睇Roma官網未抽已經寫左Liverpool vs Roma

羅馬反cup巴狗喎，都唔易踢啦

係

未踢梗係睇牌面架啦

邊有jer 你牙
大家都係tvb dog

好過對鍠先

Saul 屌你老味唔好踢斷我燒對腳

保送痢狗

直頭真· 上上簽啦

牌面計
中場都係羅緊贏
有尼恩高蘭迪羅斯
猁果幾個中場真係得啖笑
不過猁進攻勁少少
後防大家差唔幾

羅馬！上上籤！

猁然r聯機會高過我地
最少佢地進攻有保證

Yes 唔好自己呃自己

而家既猁 對拜都未必輸啦

有d 似mankit

謝拉他

一個張狗收對面皮啦

吊打金曼

講真
有冇機會贏到馬體會

有

1%

羅 拜 鍠呀 你話痢狗有得揀會揀邊隊

對馬體其實有張狗呢 type 硬爆好踢好多

呢個教練乜水黎牙

2+b

唔會冇，細姐

冇
（要靠黑B 運氣值打救

好似frankfurt教練

我地有碧

100分要拎歐聯了

牛奶就收皮啦
牛奶對下體會入波我去旺角裸跑

林狗會有咩反應

佢真係好型

今晚要睇果欄支持文傑了

養和b老母教識佢行路未

一百分真係唔敢再反了 Coutinho走左之後佢就越踢越好

係咪之前R聯對過？

阿狗 underdog 囉

山狗走左阿狗都越踢越好

小氣到

比羅馬或者拜狗拎 好過利拎
真係張狗棒歐聯 有排比人笑

冇

入到四強都夠做啦

張狗真係踢得好 冇嘢好反了

尼高高華, 之前睇克羅地亞已經覺得佢好撚型

唔係痢拎就乜都得

對鏝入波多過阿狗

除左4強另外3隊 全世界都想羅馬拎咖啦 我都想睇DDR盃

屌打下體會
打包埋Griezmann走

高普如果攞歐聯吊打雲加了

歐霸幾點抽？

Griezmann好憎阿狗

下年

同李城一樣啫，個個都想睇弱隊贏

同埋佢本身 19000 黎

仲話打包 Griezmann到時肯定大大巴車落爺爺到 之前玩尻佢

到時啞火入唔到波牙
比爺爺碌老人鳩打就真

笑緊啦 痢已奪冠

尋日好似炒兩球單刀

巴約式狂奔剷草

真，2場之後應該追住爺爺條撚含

我地拎歐霸
佢地拎歐連第二

吊打我地了

季尾轉投我廠 交換拿囝

我發現班獌真係酸到出汁成個怨婦咁
我地好多鳩噏佢地都話我地當自己贏硬個歐霸咁
又要mon住呢到又要唔識分鳩噏同認真
成個波台驚察貢

訓左無睇，真係對下體？

我地先客定先主

笑尻雲加唔撚識用人咋麻
真心希望利拎冠

係牙

先主後客

決賽係鍠vs猁既話應該幾好睇 今季拜柒下柒下咁 不了

上次爆完佢地閘就谷到而家

爺爺=安西教練

基沙文=三井

基沙文喴住口叫:爺爺我想踼阿仙奴呀

就黎要係狗竇到下下認真講野先得
唔可以鳩噏了

諗住全副身家壓曬落下體主場會唔會太少

巧京京
俾佢地mon 住會唔會死架

按埋層樓

沙拿倒戈
通常有波入

會牙
禾地低汁牙狗就黎窮得只剩低錢

gun

50%

死獌狗

0%

留個名 印黑b

青山走犯found

高普會唔會太尾機
黎左2,3年, 第一年入歐霸決賽隔一年已經入歐聯決賽....
相反件老野....

都無杯

高daddu

有熱血

求下獌狗放禾地一條生路

雲加一本通書用到老

起碼叫有激情比賽睇下
今年NET SPENT正數入決賽

而家睇係幾勁 同埋好似肥普咁可以幾年帶到熱狗前4都係幾勁 但如果持續6 7年都係無個含金量既盃拎到既話 最後都係變成爺爺之流

贏到先講

講真 熱狗起緊球場
我地起緊球場咪又係8,9年都冇隻杯睇下

阿狗拎到歐霸我獌一定仆出黎抽我轟無得踢歐聯
阿狗拎唔到歐霸就笑鳩阿狗連歐霸都拎唔到咁廢
做我獌真係好似幾時都不敗之地

低過馬賽

買5皮野阿狗拎歐霸啦
贏十幾皮返黎牙

決賽組合: 下體vs 馬賽

無理由兩隊都熱架嘛

不嬲係咁，利鏝個場都係啦

Milk子收到offer未牙

唔好戇鳩啦我曼排第六一樣見人就寸啦，洗撚睇你拎乜拎物咩

反正打唔贏既話 決賽先中下體都係會輸
四強 主場個場屌打佢地啦

冇成績就用歷史黎串
冇得輸

無五球都唔穩講真 阿仙奴作客廢到仆街

講到你唔係咁

今年個作客成績

feel到打老婆既氣

你個畜生收皮啦!!!

琴晚人地個勢咁好都和到啦
雖然-6 足球

希望有場好波睇

a0啦!!!

同下體會點比

下體好波

w b = x factor

咁佢地連屎波停都贏唔到啦
邊有得咁講

=.=被追擊

踢都未踢就個個死老豆咁款